中秋你註定一人

冇野食又冇氣氛

舉杯邀明月 對影成三人

要返工